今日大埔晏晝3點幾26車聚既朋友你好

屌你老母臭化閪，成班撚樣十幾架大尾督飛到入大埔市中心，兩條線揸緊都係咁中間攝黎攝去
求下你地快d早登極樂